止抽筋方法［祖傳秘方］

右腳抽筋就鏈左邊蛋蛋
左腳抽筋就鏈右邊蛋蛋
萬事萬靈隻腳一定唔痛

女人咁點？

陳奕迅咪成日單腳抽筋？

震蛋

史上最大秘密

鏈人蛋蛋

咁燃醒，當日唔好同董建華講？